拎外國護照的，聽朝集體去外國領事館求助，話香港政府無法維持治安，要求政治庇護

根據《程序手冊》第43章第9條，你有以下國家公民，你一旦被拉，香港警察一定要通知使館，不得有誤：

1. 加拿大
2. 英國
3. 美國
4. 澳洲
5. 印度
6. 越南
7. 意大利
8. 俄羅斯

示威果陣，帶埋護照過去係實食無黐牙。

持有雙重國籍，喺大部分情況下當然得唔到領事保護，包括以上八國，但美國同加拿大有同香港簽一項加強建議，如果你係以美國或加拿大護照入境香港，唔理你有無中國公民身份，警察都一定要當你係美國人或加拿大人通知使館，所以玩膠方法係你用香港身份證出境去澳門，喺澳門用美加護照入當地同出當地，再用美加護照入境香港（唔好用香港身份證），然後被捕時出示你本護照，香港警察會即時被吹漲。因為美國同加拿大使館一介入，曾偉雄會好頭痕。

就算你有雙重國籍，你係加拿大人一時唔記得去咗澳門先嚟示威，唔緊要，根據《程序手冊》第43章18條，你有權即時喺差館提出國籍變更，差館一定要幫你向入境處長提出，入境處長亦要儘快處理申請，一申請成功，你由申請成功果刻起計就可以要求領事介入。

Source :

之前2014個陣有舊登巴打寫既 如果有錯請指出

推

屌你老母本加拿大passport終於有用 ！

但我唔去
留名搞港獨先搵我

咁搞法會唔會去完澳門返到黎已經清左場

你我估佢要check你咩入境都好麻煩
你應該可以照搵領事館
又唔係殺人放火 一定保你既

有幾難check, 入境要吸個印係本護照度

雖然係咁，但應該無人會理你，除非領事check都你嗰個係土生土長嘅公民

班狗應該會怕麻煩
公民點都會保下既
尤其係政治

禿鷹個傻鳩退左休啦
而家係盧偉聰條粉皮

因為美國同加拿大使館一介入，曾偉雄會好頭痕。

麻煩大家幫我推
比有外國護照既人睇

班狗拎支棍四圍扑就敢
聽到外國領事嚇到瀨屎啦

應該得
總之你唔係香港護照應該都有d用

你試下唔帶囉
但係只要你係其他國籍身分入境都應該會有著數

Push